# Trivia Literaria
## Descripción
Aplicación web desarrollada por Juan Miguel Araya (informática) y Orlando José Marín (diseño gráfico) para el proyecto de trabajo comunal universitario (TCU) 
TC-370: Centro de Literatura Infantil y Juvenil, en el Museo Regional de San Ramón de Alajuela de la Universidad de Costa Rica (UCR).
La aplicación fue desarrollada con el objetivo de... 
## Sugerencias para futuros colaboradores del proyecto
## Instrucciones para montar el proyecto Heroku
